一人一個好睇嘅冷門youtube channel

最近wfh發現 解謎檔案 啲片幾正
個channel好似係一位巴打開嘅
入面主要分析香港本地嘅案件
佢講得幾緊張懸疑 似睇緊偵探小說咁
仲有啲借古諷今意味

大家有冇其他冷門channel可以推介下?

cheap

都唔算冷門喇

六指淵
學AE有用

差唔多類型嘅 我鍾意睇解密工作室

呢個真

Derek Tan
佢個88日獨遊南美幾好睇

我都有睇 諗住等出新片可以睇多幾個channel

屌你自推得咁明顯嘅

每次都睇到好想玩aoe2

咪撚扮啦牛哥

邊個牛哥

威哥會館

仲有冇呀？

港產片死忠, 但view 數太少, 認真做嘅野多數無人睇

呢個港產片電影場景都做得非常好

Junskitchen

真正的女權主義果兩條係咪del左?

統神大劇院

Jfft

係喎 佢好似private咗

谷阿莫

hebe (唔知算唔算冷門)
Edwin H